求救 點樣搵番tg chat record

如果tg del左chat 係咪搵唔番個聯絡人架？
想問有無咩軟件可以幫下手